有無人嘅密碼仲用緊初戀電話號碼？

用左接近十年，女朋友都換左幾個，到依家仲係用緊佢電話做密碼

冇初戀

我

用暗戀嘅對像電話囉
我都係未一齊就拎左嚟用

仲用緊佢個名筆劃數 慣左

我
全部密碼仲係佢
佢個名 生日etc,.,
不過係懶得換

分左手都仲用緊佢個生日黎做密碼

驚唔驚比依家女友知

電腦係 懶得改

我見過有條女同個ex散左段時間
但手機電腦各樣仲係用緊ex個生日做密碼

銀行密碼仲係用緊我同佢生日加埋

利申 分手一年半

用緊ex生日

我
全部密碼由中學用到宜家都係一樣冇轉